呀呀呀呀

比卡比卡

A男: B男: C男:
:呀呀呀呀呀呀
:呀呀呀呀呀呀
:呀呀呀呀呀呀

啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦 啦啦啦
啦啦 啦啦啦 啦啦 啦啦啦